終於有野難過利記拎英超

2019 年，一老人垂危之即,顫抖著嘴唇對自己的孫子說："孩子……等…………利記拎英超了，一定……要把……圖片燒……給我，我要在下面看。 "孩子說："放心吧爺爺，我一定努力活到那一天。"聽完孫子的話爺爺滿意的閉上了雙眼。 2109年，一位行將就木的老人跪坐於墳前，禁不住淚如泉湧："孫子不肖啊，這麼多年來，我一直等，也沒等到利記拎英超，我愧對列祖列宗呀！"說完，急怒攻心，渾身顫了兩顫就不動了。那雙眼睛卻還瞪得大大的，死不瞑目呀！！孫子死後上了天堂，一天他遇到了上帝，上帝說：我能滿足你一個願望。他說："能讓利物浦拎英超嗎"上帝說：這個難度太高，換個吧。孫子又說："我要帝吧出征連登同屯門元朗黑吃黑。"上帝擦了擦頭上的汗說："你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我看看"